[多圖]食美心仲有警察贈送胡椒粉

睇見都覺得好味 多謝警察

母親節快樂 nmsl

個B

仲食美心。。

食得美心都係藍架啦

爽呀

抵死

美心藍屍應得嘅

下次去藍店唱歌先

衰啲講句
底佢死

抵死
食藍店報應

Fresh pepper

Urban Cafe Commune @MOKO
應該是位於1/F 中庭的URBAN Cafe Commune。雖然它也屬於美心集團旗下

推 藍絲nmsl

黑警食冰不忙送粉 有心到

我就係要呢.gif

小朋友唔洗死呀？

拍定手先

有呢啲戇鳩老竇老母真係鄧佢可憐

記住美心集團

母親節快樂啊
美心正

淨係食藍店得啦？係咪唔使對抗黑暴呀，支持私了班「藍色和理非」，牙蛇日日咁辛苦，你哋食餐飯就當支持藍圈

黑警真係有殺錯冇放過

墨警顛起上黎，自己人都噴
莫講藍絲

呀蛇幫你用胡椒調味，仲唔講句thank you sir?

我會照拍手，然後照twitter 文宣

免費加料都唔識感恩

啲客醒目嘅應該唔好俾錢埋單

狗識講人話

阿Sir老母母親節都俾人招呼
你班所謂支持警察竟然食藍店慶祝 我要攬炒

好難喎 好記得美心俾人裝修 有條傻閪喊住走去俾錢

國際線，香港人的母親節。

母親節快樂

食得美心都抵撚死

外國 一早開左真槍啦

食Grilled Pepper Steak

好味

食藍店都出事

藍絲無一個是磨姑

都係果句啦

B女呢張睇到好心up

就係因為藍先會送胡椒
班人仲唔識講多謝呀sir
真係冇禮貌

抵啦

班藍屍應該要感恩呀蛇只係開胡椒槍，冇開真槍仲唔講thank you sir?

美心太子女：放棄年輕人

個BB

外國一早開真槍，絕對支持，

你老尾食美心冚家鏟

Show Blocked User - 正義的七毛

個bb就無辜
個老母抵撚死

抵啦仲食美心

lm

美心粉絲

鬼叫佢有個戇鳩老母

有d藍絲針唔拮到肉唔知痛
可能拮完之後變黃
好似清真寺水砲事件咁

你地冇做錯到

藍絲mode:
係班XX唔搞事，X警未唔會射彈囉

原來係你老母嚟 唔怪得知係on9

唔知咩味道

美心集團霸權
大家要認清邊間藍邊間紅邊間黑

btw認人

焦點要放響黑警無差別滋擾無辜市民...

可憐之人必有可恨之處。我不理政治港豬食藍幫獨裁政權，助長警暴，怪得邊個

食藍店抵啦

我¶¶¶係藍屍bb
做乜為D
ot射我

今日母親節拜你老母未啊

食美心丫拿

又冇話真係射中定係嚇親

我就係要依啲！

加料 開心死

再投投胎啦，有啲咁既老母

人地一家大細架

希望長命百歲

就算佢係黃 都抵 點解仲幫襯美心

食美心抵撚死

五毛嬲嬲豬？

係咪有人話食嘅係手足

胡椒餅 胡椒麵

Thank you sir

美心胡椒味 新出品

我屌曬你地老母，依家平息左暴亂啦？一個二個係到食飯塵祝母親節。如果呢個msg廣傳唔到，我正式宣布反黑暴已完。

最後
(諗唔到)

幫你加餸，你地要感恩至係

仲可以坐係度，勁

支持狗隊執髮
唔係小小嘢都受唔到啊

所以今日搞和你sing係好啱
可惜好似冇藍屍比人罰2000

Nmsl

S

啱呀 仲有心機食野 都唔夠藍

不過真心講 你唔講 我都唔知佢係美心

個BB好慘

食埋pepper lunch

藍店

呢張好
上邊果幾張睇唔到係乜

高尚情操

食嘢都講政治

狗：（請你食椒）

agger

抵死啦

咪臭係

原來藍店黎

禍及妻兒

係咪冇講支持阿蛇？

加胡椒粉好撚好味呀
食藍店呀離地撚

食美心

又幾抵死喎

藍屍咁睇

真係抵死

咁撚平行時空食美心
抵撚死

陪緊你拜

有bb中椒 對外文宣 要做野啦
鬼佬左膠最受依d

有對藍絲父母真係好撚慘， 唔識做人父母就咪撚生啦

好治癒 成班港豬食美心

抵

曱甴集團

海怡半島曾偉聰虐待自己個仔都未手軟過啦
連打腳踢 言語暴力 屌柒自己個仔
何況呢個B女係人地

依家仲食美心都一定藍架啦

真係好多人都唔知urban cafe commune係美心旗下
利申前員工

食西餐要加胡椒粉好正常

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

原來呢間貴野都係美心

幾抵死
仲要比人影晒大頭, 有排比人恥笑

幫手加味姐

講真唔係食前起撚哂底, 鬼知係美心咩
我都唔知啦
批鬥都咪撚咁嚴苛

齊齊整整冚家中椒

邊度有批鬥 警察贈送胡椒粉咋

胡椒晚餐？ 牛b死了

終於搞到班離地中產

NMSL

而家支持警察又唔岩?你D藍絲都幾惡喎

g似班暴徒多啲去美心開槍

幅圖好多隻人形豬生物